英文勁既人睇notes係咪完全唔駛查字典

每一個字都識解？
利申英文廢

咁你睇中文使唔使查字典?

英文勁嘅人睇返上文下理會get到

利申: 我英文好渣, 但有Frd 好勁

一開sem頭幾堂要查
之後就唔洗睇得明
利申：垃圾ive

有字唔明但大約get到上文下理咪得，唔洗每個字都識解